訓左無睇，胡官𠝹左幾多票

香港01話佢做特首

五百幾

根本一早知道來來去去都係果啲300幾票
持有建制利益既人會理你....?

好多人都相信胡官係鬼

民主之父呢？

二千幾票

包尾
屌！搵唔返張圖添

林鄭：601 薯：592 胡：10

啱啱𠝹走咗10票，唔係薯片羸咗啦

利申：薯粉派數學

剛剛搵撚到

只可惜現實唔係咁

胡官仲唔係鬼